{
  "organizer": "组织",
  "friend": "好友",
  "downloadApp": "初觅APP >",
  "time": "时间",
  "view": "热度",
  "comment": "评论",
  "likes": "喜欢",
  "startTime": "活动开始时间",
  "share": "分享到社交网络",
  "register": "立即报名",
  "freeTojoin": "免费参加",
  "Registration information": "报名信息",
  "Input registration information": "填写报名信息",
  "email": "电子邮箱",
  "emailCannotBeBlank": "你必须输入正确有效的邮箱",
  "username": "用户名",
  "cancel": "取消",
  "buy": "确认购买",
  "usernameCanotbeBlank": "请填写你的名字",
  "chooseTicketType": "选择门票类型",
  "seatSelection": "选择座位",
  "payment": "支付信息",
  "nameOnCreditCard": "持卡人姓名",
  "nameOnCreditCardTip": "请输入持卡人姓名",
  "cardNumber": "卡号",
  "pay": "支付",
  "invoiceDate": "购买日期",
  "invoiceid": "Invoice ID",
  "invoiceTitle": "购买商品",
  "payamount": "价格",
  "JoinGroupChat": "进入活动群聊",
  "attendantswait": "参与者在活动群聊",
  "message1": "恭喜!你已经购买成功!\n下一步,",
  "message2": "你可以直接加入活动群聊,组织者会不断在群里更新活动信息,请保存活动URL或下载APP以便重新进入群聊. \n收据已经发送到您的邮箱和APP上,请检查你的收件箱,垃圾箱等,或直接下载APP使用.",
  "Free": "免费",
  "Ticket price: ": "参与价格：",
  "GoupInfo": "群好友",
  "message1_free": "恭喜! 你已经成功报名本活动. \n下一步:",
  "message2_free": "请直接加入我们的活动群聊. 组织者会不断更新活动信息在群聊内. 大家可以储存本链接或者下载APP以便后续加入群聊. 我们已经发送你的账号及临时密码到你的邮箱",
  "confirm": "确认",
  "eventgroupchat": "活动群聊",
  "welcomeJoinChat1": "欢迎加入群聊",
  "welcomeJoinChat2": "你也可以下载app获得完整体验！",
  "downloadappToSendpic": "点击下载chumi app, 即可发图片及语音",
  "send": "发送",
  "pleaseEnterMessage": "输入消息 ...",
  "message1_active": "验证成功!",
  "message2_active": "现在请回到Chumi,选择'我已经完成验证'来开启功能吧!",
  "alreadybought": "已在别处购票",
  "Registration": "报名",
  "quantity": "数量",
  "totalamount": "总价格",
  "Price": "价格",
  "Get Tickets": "购买门票",
  "Promotion code": "优惠码",
  "Create registration form": "报名表创建",
  "Create registration form description": "报名表创建描述",
  "Custom registration form can include single select, multiple select and text questions.": "创建你的自定义报名表，包含单选，填空，多选。完成制作后请点击左上角保存表单。",
  "Question": "表单问题",
  "Question title": "问题标题",
  "Question type": "问题类型",
  "Answer type": "答案类型",
  "Answer": "答案",
  "Option": "选项",
  "Enter option": "请输入答案",
  "Add an option": "添加答案",
  "Reset": "重置",
  "Add more question": "添加新的问题",
  "Save registration form": "保存报名表",
  "Refund policy": "退款政策",
  "I accept the terms of service and have read the privacy policy. Chumi will not save any credit card information.": "我接受Chumi的服务条款和隐私政策, Chumi不会储存你的信用卡信息.",
  "no refund any time": "本活动不接受退款",
  "Tickets": "选票",

  "Payment": "支付",
  "Pick tickets": "选择你的票",
  "Please select at least 1 ticket": "请先选择至少一张票",
  "Next": "下一步",


  "Email": "邮箱",
  "Please enter your name": "请输入你的名字",
  "Please enter your email to receive tickets": "请输入你的邮箱",
  "Please fill out the registration form correctly": "请正确填写报名表",
  "Check out": "支付订单",
  "Cardholder Name": "持卡人姓名",
  "Card Number": "卡号",
  "The name shown on your card": "卡上的名字",
  "Order information": "订单详情",
  "Total amount": "总价格",
  "Seat Map": "座位分布图",
  "Sold out": "售完",
  "Pick seats": "选座",
  "": "已选",
  "tickets": "张",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "pay by card": "用卡支付",
  "Pay by alipay": "支付宝付款",
  "Ticket extra info": "门票额外信息",
  "Setup bank payout information": "设置银行支付信息",
  "You already have one payout, you can reset and update it.": "您已经有一笔支出,您可以重置并更新它",
  "Your current email is :": "您当前的邮箱是",
  "This is not my email. Click to update.": "这不是我的邮箱,点击更新.",
  "Send payout information to my email": "发送支付信息到我的邮箱",
  "Enter new email":"输入新邮箱",
  "Update email and send payout":"更新邮箱并发送支付信息",
  "Tips":"提示",
  "We use Stripe as our payment gateway, so you can have a real time and secure payment service":"我们使用Stripe作为我们的支付渠道，因此您可以拥有实时和安全的支付服务",
  "If you are student groups, please set your account identity as an individual, update address with your school location and update your business as student events.":"如果您是学生团体，请将您的账户身份设置为个人，更新地址和学校位置并作为学生更新您的业务。",
  "If you do not have enough information that Stripe requests, we can help you collect payment and transfer later.":"如果您没有足够Stripe要求的信息，我们可以帮助您收取付款并稍后汇款。",
  "You can contact us at":"您可以在这联系我们",
  "Be aware that collecting payment for you will take more fee than regular ones.":"请注意，为您收取付款将会花费比普通付款更多的费用。",
  "Setting up payout is free, if you have concerns, please contact us, we will respond as soon as possible.":"设置支付是免费的，如果您有任何疑问请与我们联系，我们会尽快回复。",
  "Events List":"活动列表",
  "Tickets List":"票务列表",
  "Edit":"编辑",
  "Registers list":"注册列表",
  "Update tickets":"票务更新",
  "Reserve tickets":"保存票务",
  "Ticket statistics":"票务统计",
  "Custom form list":"自定义表单列表",
  "Delete":"删除",
  "You have no event yet":"您目前还没有活动",
  "Takes only 5 mins to create an event, you can create a custom register form or invite influencers to sell tickets etc.":"仅需5分钟即可创建活动，您可以创建自定义注册表或邀请有影响力的人出售门票等。",
  "If you need to sell tickets please setup your bank information for payout.":"如果您需要出售门票，请设置您的银行信息进行支付。",
  "My tickets":"我的票务",
  "You have no ticket yet":"您还没有票务",
  "Search events you want to attendee":"寻找您想参加的活动",
  "If you do not see the events, you can invite organizer to use Chumi next time":"如果您没有看到活动，则可以邀请组织者下次使用Chumi",
  "Explore events":"发现活动",
  "Group Purchase : You will pay original price and get cash back once another person join you." : "发起拼单规则: 门票原价购买后,当拼单成功后,会自动返还多余金额. 参与拼单直接使用拼单价购买.",

  "Group Purchase":"参与拼单",
  "Launch a group Purchase":"发起拼单",
  "Location":"活动地址",
  "Start time":"开始时间",
  "This event has group chat":"包含活动群聊",
  "Congratulations":"恭喜购买成功",
  "Your registration for":"你已购买成功, ",
  "was successful":"已经成功",
  "For next step":"下一步",
  "We send this receipt to your email please check your in/spam/trash box. If you do not receive it, please contact us at":"我们会发把门票发至你的邮箱,请查看你的收件箱/垃圾箱等. 如果你没有收到,请联系我们",
  "Get tickets on":"门票已存至",
  "And access group chat for this events":"并可进入活动专属群聊",
  "This event is offering physical tickets only":"本活动仅支持线下票",
  "You cannot directly buy tickets online.":"由于场馆限制,不能直接在线选择门票购买，需要找到票务推广员购买",
  "Here is how you buy tickets":"请使用以下方法购票",
  "You can buy from event sub-promoters, pay them cash and they will send you the confirmation for exchanging tickets later.":"你可以联系本活动的推票者购买线下门票,使用现金或其他方式支付,他们会发送邮件凭证让你可以兑换实体票",
  "Become a sub-promoter for this event, buy tickets and earn commission":"成为活动Promoter, 销售或购买门票并获得佣金",
  "Use the invite code to self-invite to be a sub-promoter on Chumi App":"使用下面的邀请码登陆Chumi,自动获得卖票权利",
  "Event Credit":"活动红包",
  "Buy tickets, you will earn credit for next event":"买本活动门票, 你将获得红包一个",
  "Pay by AliPay":"支付宝付款",
  "Pay by WechatPay":"微信支付付款",
  "Please use Wechat App to scan following QR-code to pay.":"请使用微信扫码支付。请不要离开本页面直到扫码成功后跳转。",
  "Please use make screenshot of QRcode and use Wechat App to pay. Once you pay, click form to proceed.":"请截图后支付，支付成功后，点击确认按钮。",
  "Your name":"你的名字",
  "Events":"活动浏览",
  "Organizer Features":"主办方功能",
  "Create Events":"创建活动",
  "Dashboard":"管理台",
  "Purchase":"购买",
  "Invite":"邀请",
  "Become Media Partner":"成为媒体伙伴",
  "Events list":"活动列表",
  "Apply for event sub-promoter":"申请成为媒体伙伴",
  "Get paid instantly":"实时提现",
  "If you are individual, you can simply download Chumi app to track your sales.":"如果你是个人，你可以直接下载Chumi APP追踪销售或提现",
  "If you are running a online media, you can get a white label promotion site under your media name. Keep your brand, get more events, monetize your traffic. contact admin@chumi.co":"如果你运营在线媒体，你可以获得一个你自己名下的票务分销网站，保持品牌同时，接受更多推广请求，变现你的流量。联系admin@chumi.co",
  "Your profile":"你的资料",
  "Name":"名字",
  "Where you plan to promote":"你在哪推广",
  "Why you and how you promote this event":"为什么你想成为这个活动的媒体伙伴",
  "You will receive an email from Chumi once the organizer invite you.":"当被邀请，你会收到来自Chumi的邮件",
  "Apply":"申请",
  "TICKETS.":"张门票总计",
  "Schedule":"时间",
  "Please use Wechat App to scan following QR-code to pay. Once you pay on wechat, you can leave this page.":"当在微信扫码支付成功后可以立刻本页面，短时间内你会收到确认邮件",
  "Please use another device with Wechat App to Scan QRcode & Pay. Once you pay on wechat, you can leave this page.":"请使用另一台手机进行支付，支付成功后可以离开页面，短时间内你会收到确认邮件",
  "If you have trouble processing payment, please contact admin@chumi.co":"如果支付遇到问题，请发邮件至admin@chumi.co，我们会第一时间处理",
  "Please complete registration within":"剩余支付时间",
  "seconds":"秒",
  "Pay with Card":"用卡支付",
  "Best Available Tickets":"门票推荐",
  "to add ticket":"选择门票",
  "Click":"点击",
  "Pick seats from list":"列表选位置",
  "Row":"排数",
  "Seat":"位置",
  "Tickets Total Value":"门票价格",
  "Processing Fee":"手续费",
  "Create a password to access tickets anytime":"请创建密码用于保存门票",
  "The account will save all your tickets":"账户会保存所有您的门票",
  "Buyer Information":"购买者信息",
  "Saved buyer information":"过去保存信息",
  "Log out and check out for another email":"登出并更换购买邮箱",
  "Enter information to checkout":"填写购票信息",
  "I confirm that I paid on Wechat":"我确认我已经在微信支付成功",
  "Billing Address":"账单地址",
  "This event is not published":"活动尚未发布",
  "Admin login":"活动管理员登陆",

  "Your tickets are secured!": "你的票已安全购买",
  "Event ticketing partner - Chumi": "票务合作伙伴 - Chumi",
  "VIP TICKETS": "贵宾票",
  "Please stay in this page, you will see confirmation in 10 seconds.": "请留在本页不要离开，你会在十秒内看到确认页面。",
  "at": "在",
  "If you do not find your tickets, please contact us at": "如果你找不到你的票，请联系我们",
  "or": "或",
  "Use email and password you created before. Remember, you can always use forgot password to get your password back.": "请使用你之前创建的邮箱和密码。如果忘记密码，你可以使用忘记密码来找回自己的密码。",
  "View tickets": "查看票",
  "Reopen the app you will see your tickets": "重新打开你的App，你将会看到你的票",
  "Select hold baskets": "选择保留的篮子",
  "All tickets": "所有票",
  "Standing-": "站票-",
  "Sec": "区域",
  "1 Ticket": "一张票",
  "Sell on third party": "在第三方售卖",
  "We try to pick the seats that close to the stage with best price for you": "我们会尽最大努力为你选择距离舞台近的最佳门票",
  "Change quantity": "更改数量",
  "Select from Seat Map": "从座位图选座",
  "Ticket sales ended": "票售卖结束",
  "is hot! You are in the queue for tickets.": "正在热卖！你正在排队卖票中",
  "Just wait for": "仅仅需要等待",
  "Please don\\'t refresh or leave this page - you will have to start over": "请不要刷新或离开本页，否则你将重新开始",
  "Tickets for public will be available at": "票将会公开售卖于",
  "VIP discount will be applied on subtotal price.": "贵宾折扣将会应用于总价格",
  "Vip login": "贵宾用户登陆",
  "How many tickets you prefer": "你需要多少张票",
  "Additional": "额外",
  "You are in the queue for tickets.": "你正在排队买票。",
  "Please wait for": "请等待",
  "seconds. Please do not refresh or exit the page": "秒。请不要刷新或离开本页面",
  "Donation": "捐助",
  "Enter amount": "输入金额",
  "to donate": "来捐助",
  "Merchandise": "商品",
  "remove": "移除",
  "Additional Information": "额外信息",
  "Please answer all required questions": "请回答所有必填问题",
  "Saved buyer information - Chumi ticketing": "保存买家信息 —— Chumi票务平台",
  "User name": "用户姓名",
  "User email": "用户邮箱",
  "Your Name": "你的姓名",
  "Enter your real full name here": "请输入你的真实姓名全称",
  "Re-enter Email": "重新输入邮箱",
  "Two emails do not match": "两次输入的邮箱不一致",
  "Shipping address": "邮递地址",
  "Shipping City": "邮递城市",
  "Shipping Region/Country": "邮递区域/国家",
  "Shipping Post code": "邮递邮编",
  "Pay Now": "现在付款",
  "Tickets for public will be available": "平将会公开售卖于",
  "Presell Password": "预售密码",
  "Password": "密码",
  "VIP Login": "贵宾用户登陆",
  "Admin Login": "活动管理员登陆",
  "Confirm Password": "确认密码d",
  "Something went wrong, please try again": "出了一些问题，请再次尝试",
  "You can click on following button to try again, if it is not working, please contact us for help. You will not be charged twice.": "你可以点击下方按钮再次尝试，如果没有成功的话请联系我们寻求帮助，你不会被扣费两次。",
  "Submit and pay again.": "提交并再次支付",
  "Ready to pay?": "准备支付？",
  "You should understand when you confirm the payment, the sale is final. You cannot charge back from bank.": "确认支付时请确认本次交易，你将不能从银行追回这笔支付",
  "Confirm and Pay": "确认并支付",
  "Shipping Information: this merchandise is ": "邮递信息：这件商品是 ",
  "only.": "仅",
  "Properties": "商品属性",
  "Quantity": "数量",
  "Add to cart": "加入购物车"

}

